做緊空少考緊機師你問我答

歡迎

做機師食女個pool係咪大啲？

考到先講啦

做空少去考機師比其他人去考有著數d？
去左澳洲讀左小型飛機？
我都有興趣得呢條path

Outport 多唔多同 d 同事打友誼波?

應該空少大啲 暫時都食到囡

其實分別不大
不過返工時間彈性好多
同埋可以易啲射波去in

我想問空少嘢多d
正常一日返幾多日工？如果讀U final yr 得一兩科既話有冇可能玩雙修

人地唔知啦 不過我識到穩定sp
仲可以swap in 一齊飛

空少多基佬做?

多

如果有幾個固定 SP 都係 Crew 又咁岩同一班機,
會唔會好忙定係開 P?
有冇食過老總或者阿姐/ 俾佢地食?

我有FD係 上佢屋企睇佢部電腦全部插屎眼

你考撚到先算啦 睇得自己咁高

你咪係其中一個

有兩個sp 互相識 但都唔知對方係我sp
會一齊出去玩 但無食過阿姐

無話實考到 考緊啫

我有個同事都好似你咁諗, 最後都升到做阿哥都未考到,
不過自己有 PPL 囉, 勿相認

冇人想知呀

有排都未做到阿哥

巴打做緊邊間

樓豬咁幼稚咁多SP

九成HX

可唔可以介紹我入去食咗你地

而行其實正正常常都食到
Btw 做緊ka 唔好起我底

有無空少向機倉幫你含

會唔會叫佢地著埋套制服玩

無

過幾日試下

有冇女朋友？
Sp們有冇男朋友？

無女朋友
有一個sp識左好多年 而家無仔
最近flirt緊條女有仔 過幾日一齊ovn

多唔多機師member ?

唔多

約左飛邊

13號飛上海
唔敢再講 好驚被人起底
問我其他野啦

點解做地勤同cabin crew不論男女都成個little bitch咁? 靠講是非維繫關係

到底係bitchy既人都走去做航空業
定一做航空業就會變little bitch?

有無試過飛機上扑野
扑扑下有乘客叫你地
或者去頭等食客

其實 ka 去pvg 一日得十二班

手下留情

已開ccd逐班check

好撚威咩屌你老母

而行係咁 可能因為女仔多
我自己都被人講過
最主要原因應該係
做完哂service會入galley
無野好做咪講下是非
或者八掛下自己有無比人講

比次機會

無試過 其實忙到hihi
同埋果日做ey就係ey
唔會無啦啦走上j做野

覺唔覺得呢個workplace好toxic
連男人都變成little bitch
我係機場見到同埋幾個識既 都kamkam地但又唔撚係gay

所以話 做得空姐空少都係啲不學無術沉迷係啲扑扑錫錫世界入面嘅垃圾

其實好多男crew都係扮基
因為一有人講你好容易出名

其實空姐空少要識好多野
並唔係連登仔口中既空中侍應

想同大家分享下姐

Dse5科合格已經做得
我地一來一回叫一個turn
有啲pattern會一日飛三轉

正常一星期返幾多日咁？

考cadet?

認真問
點解想考機師? 睇唔起空少?

Depends on你個roster
不過民航處有規定我地休息時間
飛完一定要夠12個再先可以再飛
返6日要放一粒G即係放一日假

職業無分貴賤 唔會睇唔起空少

有冇唸住挑戰吓，試吓食ism同sp

諗住考uo
但我年紀唔細 29
會唔會唔請

正常五肢健全都請

做得sp im都有返咁試下年紀
要食就緊係食fay fj

你靚唔靚仔

幾靚仔架 以前有做過下model

成熟美 見親啲sp都喺30頭好後生個樣好淫 好想幫佢奶

鍾意手口並用

打算考邊間？而家好多空姐個樣都好一般至甚麻麻
同埋食開crewmeal唔係應該好易出名咩？

其實得兩間可以考
係架 所以要好小心

我諗我知你係邊個

考撚到先再開post啦柒頭

點先食到空姐

開名
樓主咁有自信一定好很正

放過我啦 我知錯了

0864 HKG PVG 320 0800L 0910L?

求下你唔好再爆 我已經知錯 唔想身敗名裂

其實要點考機師

清今日飛pen wo
13號864見到你名
Law ho lun

羅浩倫!!!!??????

住屯門果個！？

讀仁濟二中果個!!!?

空少人工幾多

是咪on list 既厹

係

本身已經出名戇鳩
做過model就覺得自己好靚仔
其實個個係背後笑佢
聽佢話考機師聽咗四年
考到宜家都未考到
仲柒到開post玩自爆

Hello Napoleon Lawson

咁型個英文名
真係第一次見人咁叫

原來係佢

飛機師喎

J 死人

平時唔見佢咁多鬚
cosplay狼人？

on9仔

推

巴打係幾型仔ge問心

濕曬喇 推
唔怪得咁多sp

on9仔

直線自爆

仆街 好想睇樓主上嚟解畫

又要開case

真係唔好推

何必呢
Sp
Ons

講真幾型
應該好多女

ig無野睇了

Laura???

咁都起到底
連登仔好勁

會唔會係借刀

其實睇睇吓借刀味都幾濃

點會冇啦啦爆咁多野 明知連登咁多人做
Check個ccd都估到

愈睇愈假

九成借刀

溝撚死女

樓主今日飛邊？

成個ig都冇埋

樓主真男人 唔洗怕d葡萄撚

哇巴打咁睇唔開

pushhh

成個ig del 左

屌傻鳩

CX嚟緊一年等唔等人用
一年後Ugrad想考

利申非gay

屌..原來你走左去做空少

借刀味濃
不過如果係真就抵你死啦 sp吖嘛

要有咩資格先可以考？

樓主好靚仔

抵撚你死啦

第一個post就自爆左 笑撚死

水已潛

lm

有冇人backup

警覺性都冇，點考機司

點睇都借刀喇下話？
係咁叫人唔好起佢底
但自己就不斷自爆

冇幾耐就有人肯定樓主係邊個 放埋啲野出黎

轉左ig啦？

借力會借‘朋友ac’澄清吓啦啊話
連登ac是但搵個都有啦

讀得書少係咁上下

姓伍？

羅浩倫?

咁撚快就完
唔理係咪借刀 爆多d啦

媽好柒

考到先算啦死厹

原來係你

仲覺得食女好威既, 都唔知心智成熟未

5關都唔會過得到第3關架啦空少

唔推唔得啦

變左自爆Post兼潛埋水

考緊都有得你問我答

噢呢位同事

Push

笑左 咁快比人起左底

就係你呢d 讀書唔成成腦都係卜野射精既中二病死mk 搞到全世界都覺得呢行係咁
好心你啦
真係考撚到先講啦

樓主連ig 都del 鳩埋，唔似借刀喎

機場同事 下之見到打聲招呼

你特登開個新ACC支持樓主?

推到比樓主d sp們睇

本身睇樓主d對答on on99咁 睇到佢仆街真係大聲咁笑左

柒到潛撚左

直線自爆定借刀

笑撚死 要推下post

樓主好撚正

人有各志
Gay佬都可以好有大志

樓主點睇cx
係咪人工好低
聽講加到160蚊/hr就停 到時係咪聽乞食
諗緊做唔做好

畀啲私怨撚借刀放上child登，畀着我都潛啦

樓主潛左水

好柒

pizh

如果借刀咁樓主就唔會del咗個IG啦 睇嚟真係佢本人

好撚柒呀

睇下起holidayinn影你地report先
睇下樓豬靚唔靚仔

仲要overnight

乳奇聽樓主吹，想聽Ching講多啲 最好cap堆圖

傻仔 比你做到機師死得啦

推俾d sp睇
樓主del ig 証明係佢啦
做空少都係冇乜腦 空中侍應就係空中侍應

推到比人炒

有冇邊位巴打條女13號飛876啊

推到上cx ka pilot recruitment d人睇
你就會考唔到cadet

上次個cx so都比人炒左

機師？
笑大人個口
身邊好多飛機膠同讀aviation既傻仔
日日打飛機話去機師同練飛
最後拖左成年先去考
但都係fail左
陰公

垃圾post
要問我上pprune問洗撚問你
淨係睇係私生活咁撚樣都唔方你會考到

係呀人工低又做到隻狗咁
160真係慘過食屎
建議你唔好做
除非冇得揀

Send哂比4間請cadet 既公司
又少一個對手

有仔就咪搞啦 屌你老母

咁你識啲乜野咁撚把炮呀

好想要樓豬插插

利伸 濕哂

但係考到就好爽

樓豬潛咗去邊啊

唔好再推啦 一陣樓主連空少都無得做

中出空姐幾錢

.....

樓主係咪姓羅

好撚柒

咁計月入大約有幾多？

打錯 原來樓主13號飛864至真

大家放過樓豬啦

神早流流笑死人

高級借刀？

聽人講如果識人做航空公司入面啲人可以唔洗in都做到空姐/空少？係咪真架？

屌笑死 呢條友真係好出名

點睇都係你ac新個我啦下話
依家話係借刀都變撐樓主呀？

唔信有人咁蠢
開post又話驚自爆
又話做過model 又話做邊間飛邊到
轉個撚頭就比人爆哂啲相出嚟
好心你班空少冇撚咁蠢啦
借刀都借得醒啲
條仔係柒 但你地做得太撚蠢
不如一開始直接放佢上嚟算啦

笑撚死

DLLM 笑撚到我

仲要del ig幫人confirm
咁撚蠢比少少自覺啦
考機師

唔好比我係機場見到你 我真係會指住你黎笑
哈哈哈

又一個柒頭證明空中侍應出身智商真係比平常人差少少

空中大爺

笑左，難得係連登見到高級借刀

屌，一開始講到空少要識好多野，咪係個d 急救，emergency procedure..根本就唔洗考牌都入到，成個機場至憎就係空少，成日扮flight crew

利申：樓下工程師

係肚底大大聲笑尻佢

會唔會假咗少少 講得日期飛邊 都知你邊位

屌 佢自爆咋 又講邊日飛邊 咁就易搵好多

講真係食都唔會咁揚啦

根本依條友個語氣就係聊人起佢底
咁都睇唔到係借刀?

一日overnight機得幾班.. 而有男仔嘅機.. 仲要自稱做過model

都已經講哂其實

想問下你人工，你做咗幾耐依加又搵幾多？初入行又有幾多？

你估現實生活真係行得正企得正就冇嘢怕咩
你諗下平時啲起底post, 就算起錯，唔好意思都冇聲乜都放晒出黎又人身攻擊又盛
畀着你被人起錯，你潛唔潛del唔del

連登每況愈下

以前舊登果陣
係真係有原因先會起人底

依家變到人地ig cap個圖右下角遮漏自己個propic都比人起
心諗乜野事

個post又幾好笑

其實重點係佢認哂叻好多sp好多閪屌，激發一眾連登仔怒氣啫

如果真係借刀的話，真係高級到有啲罕見

你明知咁易比人起到仲會唔會咁串認叻先
我就唔覺會咁蠢

整下廁所 電視都叫工程師 仲要幾多年先掂到引擎

唔識分mechanic 同engineer???
同埋掂唔掂係睇個日有無車頭defect 做架傻仔

特登入嚟恥笑你

食女食得咁開心吖嗱

仲要攪人地條女，賤格

正義是唔理借刀不借刀的

LM

咪就係咁先係借刀囉
唔通直接自貼話我食好多女會有人笑
開個post串柒柒話點食女
講唔想自爆又爆哂所有野出嚟比人搵
過兩頁成班空少衝哂出嚟po人啲相
仲要改個名叫空中大爺慌死人唔知佢份人串咁
第一個post嘅新ac就自爆？
信個個都on撚9
邊個空少比呢條柒頭溝左條女出嚟認左佢啦

過左幾年樓主都係無進步過，都係要衝出黎柒
之前ka secret已經比人恥笑，如今進化到連登。shame on u.

理性分析下, 如果真係借刀, 即係樓主都知佢黎緊同個SP飛, 而知道咁多野o既人都冇幾多個
應該係密友, SP條仔之類, 咁佢真係比人一獲熟or反面 (我估冇人會自high到四圍同人講邊個係佢SP )

當然如果果班機係冇所謂o既SP咁就唔成立, 有待案情發展
不過事主應該都100%會report sick班機

其實當初如果唔起底等佢自爆多d料咁就知係唔係借刀, 比如另一個SP係邊個

大家唔好再推啦

真係唔好推啦

劉明跟進

我覺得唔係借刀
樓主似真心膠
字裏行間嗰種自大狂妄係佢本人先表達到

我係gay 睇黎我要入黎做先得啦

香港讀定外國讀？我都想做，點起步

非大學生係咪唔洗諗

識樓豬既就知佢真係真心膠
佢覆人既語氣都似佢本人會講既野
以為自己好型好靚仔
返工成日係到講flight plan天氣同cockpit黎打飛機

呢個po真係笑到我gap gap聲

成堆澳洲鬼18歲已經考到ppl, 邊駛讀大學（16歲都有)

當然你出世喺香港，亞洲人就

連登係幾撚多蠢西,
爆嘢出嚟果班比人利用完都唔知咩事.

明知有仔都flirt

有無多啲樓主嘅相？

原來樓豬識咁多人上連登

如果係借刀 樓豬一定會繼續覆
因為佢唔繼續炒件事引人屌佢點達到佢目的?
而家ig del左又唔上水
我覺得係本人既可能性大d

得啦得啦 唔想知

機師制服有冇得買

有相？

樓豬去完上海返黎未

有無多d source

唔怪之今日係 KA SECRET 話有條白痴仔開 post 自爆啦
原來就係你

推

樓主返嚟未呀

樓主好有型呀

你就好啦有咁多女女食

係咪講緊以前扮客係ka secret讚自己嗰單

幫推
樓主好型好多女呀

樓主好靚仔 即刻濕撚曬

樓豬得罪好多人

睇來可以辭職專心考機師，今次班ka空姐多得你唔少 個個比男朋友/老公問話

樓主

又真係幾有型既

如果佢考慮埋呢點，心理戰咁特登唔覆，令你地覺得佢扮唔係借刀，呢啲mind game諗極落去都有

所以我咪話真係好高級嘅借刀

清者自清啦呢啲野

177 75 0
Sure

比連登仔燈撚到班機都取消埋，算唔算係阻人扑野？

食人條女食到咁過癮

邊個比人炒左?

條友話自己讀港大英文仲話畢業番去做tutor
點撚知比人踢爆係讀hku SPACE

Want to know too

On9

全部人燒春袋

左擁右抱 果個? ?定係其他

有冇試過係其他國家叫雞

今日已經幫佢射左果樣去HXUO recruitment team, 希望重九順風

Ig del左 班機又取消埋?
有冇咁巧合呀
真係可能係本人唔係借刀
年中大把呢d on9仔開你問我答玩到上晒身

咁班機又唔會因爲佢取消既

agger

有冇絲打係同行?或者有行內朋友
問下有冇識空少13飛上海,佢sp個男朋友要劈佢

幾靚仔 可唔可以屌你屎忽？

考機師有咩條件

child登係咁，佢哋唔識機底運作一啲都唔意外
利申前ramp co

食屎狗，屌你老母啦。

有冇客會咁講？

佢老母蟹今早port sick 喎！睇佢port 幾多日先

佢應該好多仇家，咁多人日留意佢

Pish

聽講左擁右抱果個無事wor

又要屌閪又要驚冇撚用
Port乜撚野sick

搵唔到佢ig既？

笑死 自爆post 仲要比人起埋底

del 撚左

睇下佢聽日返乜先！

佢好似hide 左唔show roster

你地唔好玩鳩人啦

對唔住咁多位清撚左你地
無錯其實我係借刀的
係度都同佢講返聲sorry
我諗當事人都受夠左教訓了
我既目的都達到左了
件事都係時候完結
係你挑戰我低線在先
而個世界就係咁弱肉強食
唔好怪我 要怪就怪自己太蠢

最後我對連登仔都幾失望
被我玩左咁耐都無人估到我係邊個

有無學過句成語,叫欲蓋彌彰?

本來件事都就完,連登仔金魚記憶好快會無咗件事.呀空少你而家又挑返起件事,仲要此地無銀咁款,無解決問題不特止仲顯出你既幼稚,咁既性格仲學人考機師,真係笑大人個口.

sp都未出場點完場

靚唔靚仔？
大唔大丁丁？

有冇多啲佢既J圖

未完場 繼續爆

今日你個sp去左上海有無好擔心佢爆你大獲？

學樓上巴打話齋，本來件事好快就冇人記得
宜家你病假又請左
個更又已經變左睇唔到
Ig del左
水又潛左
又冇自己澄清
一上返水就話自己係借刀做9人
唔係以為是撚但打幾隻字話係借刀就有人信呀？
借刀見得多，自己自爆完再扮借刀都係第一次見

真係借刀洗唔撚洗del ig fb port sick?
你已經錯過左扮比人做嘅唯一機會
太遲啦 收皮啦

你真係覺得咁樣就拆得甩

緊係唔好啦師兄
你借刀借咁耐都係得咁少料！
搞大啲好冇啊？
我幫你係班班機都講 個個secret都講！

件事都係時候完結

你話完就完，真係當自己空中大爺喎

扮借刀都扮得似啲啦

入到黎想打, 考緊就收皮啦,
點知大大粒花生

你地好想知
貼張泳衣相你睇囉

屌，睇佢master roster 咪得囉

柒左就扮借刀
枉幾頁前仲有人話你借刀借得高招
繼續推

借刀使乜port sick

所以我咪話佢扮借刀囉
我前兩頁都已經估佢係本人

惱羞

(借ac 出post)本人Lawson 想企番出嚟講番句澄清番成個post成件事
首先我為呢一個post道歉，深感抱歉! 我相信呢一個post係由我個人的行為和恩怨而引起

首先本人係並無任何Lihkg的AC
所以(空中大爺)並不是本人，而呢一個post亦不是本人開的
可以說是係你們口中的借刀

第二將ig and fb 消失左係鑑於呢一個post的出現而有不停的friend request ，所以令本人將ig and fb deactivate 佢

第三 空中大爺留言#62 2018年10月9日18:28:53的留言時間，本人係飛機上面工作中，由香港前往檳城（途中天氣惡劣而轉飛了吉隆坡），除非我飛機上有網絡連接到，否則我係無可能回覆到呢一個#62post

第四 相中的女士係我的同事，亦是我滑水的朋友，雖然平時我們兩個的言語間會夾雜住一些黄色話題，但本人並不是和這女士有着其他關係，只係同事和滑水朋友，如果引起其他的誤會
我在此向呢位女士道歉，對不起

至於呢一個post的出現係因為本人行為有關而發生呢一件事
我對於係之前日子我得罪了的人和同事

我本人Lawson係呢一到咁向我得罪了的人和同事 鄭重道歉，很對不起!

(空中大爺)呢位先生或女士我亦向你鄭重道歉， 對不起!
我對我的行為我感到後悔和羞愧，呢幾日我受到的教訓，我感到好自責和慚愧
本人承諾呢一啲言行係未來係不會再出現 望你會原諒

我亦再一次向所有人致歉 !

而連登的師兄們，呢幾日的事我本人亦都好抱歉，我同時都向你地鄭重咁道歉!

呢頭樓主出現自稱借刀
轉個撚頭又有個自稱係事主既人解釋件事
大佬真係好此地無銀

老老柒柒如果我係果個L先生就唔會理呢個post
謠言止於智者啊 行得正企得正既人地點講都唔怕

Btw上面篇文好有潮文feel

#333

嗱！我都想放過佢
係連登仔唔放過佢

Btw 你係真男人 我無心搞你的
但你女朋友遲早比帽你戴

都冇人提滑水

無啦啦提供資訊做乜
你都係講少句等個post沉好冇

我有friend 識樓主 同樓主同公司

越描越黑

Sp photo
More

如果真係唔係大龍鳳，係本人回應
都回應得幾得體嘅

不過其實唔回應，香港人一，兩日就唔記得啦
你睇beauty beggar 曱甴J字頭嗰個仲做到風生水起
人哋就係didn’t give a single fuck

其實d空少 空姐幾錢人工嫁？
當做5年咁計

此地無銀

點啊 你係智刀定自爆啊 講清楚啦屌你老母

擺明借刀 唔係呢啲post點會推得耐
睇嚟啲空少好大仇口

依個回應唔係比你地架
係講比公司啲同事聽
你就話一兩日唔記得

我地依家班班機都講緊呀

我要食花生啊

留名睇相關人仕爆料

我識樓豬啦 中學食女王

唔理真定借刀
繼續推

要不要放閃卡你睇

有神 快拜

推到閃卡出現

唔可以比佢沉

閃卡！！！

無卡 件事點完？

有閃卡未

圖呢

樓主都幾cute吖，雖然係厹咗啲

幾時有閃咭呀？

考緊

我親戚都有一個做港龍空少, 之後去澳洲學渣小飛機, 返黎香港十幾年都係做空少

點考你都未知仲話想做 又係伸手黨

不過如果佢揸飛機的話，我會選擇唔坐個間航空公司
睇佢動靜表情咁幼稚，幻想到佢性格有幾小朋友，所以係樓主真心自爆都講得通，感覺佢喜歡自吹自擂，睇佢影張玩simulator相就感覺到
所以 都係no good啦

返大陸考啦

真係好多伸 手黨
三間airline官網都寫到勁詳細都仲要係度問
仲話想做

唔認為佢會考到，做model就ok ge
機師咁幼稚好危險wo
感覺佢係為咗型為咗溝女去考

大把人係咁
一係就懶到仆街連點考都要問人

空姐？定係機師？

講撚左成日有閃卡未呀屌你老母

我識兩個人用咗百幾萬考牌，翻到香港報晒幾間都唔收，又冇理由去教人揸飛機，結果當興趣重新做人，好慘

國泰無可能會請啲懶型吧？好驚wo人命黎嫁
其實google就有啦，典解要伸手

拎黎做首期都冇咁嬲

其實又公道D，只係憑樓主一幅玩simulator 嘅相唔能夠話佢懶型嘅...佢都只係坐定定專心玩啫...

始終人有夢想都係好事呀

但張相仲喺地面未起飛，專心滑行？

公你老母道咩 擺明擺哂pose扮型影相呃like la
不過側面確係唔錯 係會食到啲無腦飛雞既

啲冚家產, 老豆有兩個臭錢, 係咁敗家, 跟本把撚

人地有錢，成球野咪當投資，考到就贏考唔到咪當跌左

跟本唔會考到機師, 果啲沐契扮上進, 終極目標其實都係等爸爸死

有seed 同圖未

樓豬都係想香港人笑下姐

考慮緊爆唔爆條女好
佢個為人太剋我憎

其實你真係咁憎呢個人的話，不如你講下佢衰乜先啦
一味係度吹食女搵SP
你係有證據幫你日日推po都仲得
冇證冇據咁樣做9人
樓主份人都睇唔出有幾好

有你一早貼左 唔好比我睇穿你
跟本你現實係一個無膽既失敗者
連整死lawson都要假手於人
我知你知我邊知 你夠膽起埋我
唔好比我睇死你
淨係識要脅啲女人

爆啦 唔爆姐係自爆啦 扮借刀

屌 根本依家就係用晒兩個ac扮借刀

啱呀 除非樓主自貼一張先
咁我地就信你啦

高招，我直頭覺得係兩個互不相識嘅人，突然有共識咁合力借刀

爆啦屌你老母lawson

Send 個post 去Monica 個email先

推到你老母身敗名裂！！！

點解要咁攪到人永不超生

少個對手 最好比埋個樣

有無人知hx個manager咩名
Send埋比佢

呢啲人比佢做到 cockpit 仲得了

肚底佬推一推先

圖呢屌你

收皮啦屌 扮借刀
用兩個ac扯貓尾
一開始見咁多人估你係借刀你就即刻認借刀
邊個會咁玩呀
老老實實 真係好撚柒

咪就係你地呢啲人搞臭哂呢行個朵囉

利申 同行

大家咁做想逼死樓主?

現在即係點?

lawson出嚟面對啦

推一推

不過我葡萄

P u s h

Where are u Lawson

推到巴打做機師

沉咗底嘅